【一月新番】 為美好的世界獻上祝福！二期 第8話

STAFF
原作：暁なつめ
監督：金崎貴臣
シリーズ構成：上江洲誠
キャラクターデザイン：菊田幸一
音楽：甲田雅人
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
佐藤和真：福島潤
アクア：雨宮天
めぐみん：高橋李依
ダクネス：茅野愛衣
ウィズ：堀江由衣

公式

直播 逢星期四 00:05-00:35 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想重溫第一季定想最快睇到第二季
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

VIU大約幾點有?

準時既話 1點自動開放

正

開波

一撚定係菊田幸一做監督

cls

teamkill

留明

餵狗

傳銷手法大合集

3歲定80

08 viu 1點開

Cls

我屌 呢個跟本係傳銷鎮

笑撚到我

我到底睇左d咩

痴撚線 笑死

仆你個臭街
笑撚到我仆街
阿庫西斯教乜撚野邪教

如果智障有顏色，一定係＿色

笑到肚痛

屌集集都咁撚好笑

諗住睇完訓 而家笑到訓唔撚到

難怪維茲會話阿庫西斯教啲人on99咁

痴撚線架

屌你老母比骨頭

阿庫西斯教個聲優陣

個細路女

笑到我訓唔到

笑撚到gap gap聲

睇一次笑一次

成個鎮啲人洗晒腦

仲要個女神係弱智

小倉唯
藤田咲
渡邊明乃
痴線

Liao cool lin a

維茲

屌你睇完
呢集應該係呢季最好笑果集

有冇人可以整啲雀係洞穴口跳過娜娜提那個頭嘅gif，個幕好撚正

今集真係笑到肚痛
班教徒痴線架屌

今集真係呢季既精華

最顛係呢個畫面
佢D信徒全部都係D咁既人來

開頭諗住個教會痴極都有個譜
原來下限無極限... 點繼續睇落去...
呢集都笑到痴線睇完下集下半生入青山都得...
作者連蘿莉都唔放過作為痴線教信徒...

莉茲同不死族一齊俾淨化個幕笑死

佢諗住慢慢做，睇黎去唔到第5 卷，
不過唔飛劇情都係好事黎既，
等第3季

教徒同智障女神一樣都係智障

話說和真雖然人渣
但佢都幾老實唔收呢d錢

叫維茲搭關係 入魔王軍滅邪教啦

維茲好正
堀江由衣配D比人恰嘅角色真係好掂

菲利斯世界第一

最憎偽娘...
但堀江由衣配既...我可以

佢d教徒智商一d都唔低所有騙徒既手法都出齊

班教徒笑撚死，畀舊狗骨拉拉蒂娜

我係度諗大波劍士應該好鍾意

層出不窮

個細路女係南央美

笑撚死
冇個正常

搭車笑， 忍唔住笑出黎
周圍都望住

班教徒痴線架屌

呢集最好笑

痴撚線
真係邪教黎
笑到我

我懷疑 魔王軍想入侵人類世界 都係由 呢班痴線教會既人屈出黎
事實係魔王軍 唔想同呢個教會既人有接觸 所以起結界

岩岩睇左
最後呢幕真係笑到我仆街

兩季我覺得呢集最好笑
（好似耶教啲人 ）

似足旺角拉人擦刮刮卡然後夾去洗腦式推銷既騙局

唔係講笑，最後呢幕真係笑到仆街
好彩喺屋企睇，如果唔係分分鐘畀班痴撚線教徒當咗我係同類捉我去填表

Only sin

我發覺我鐘意左智障女主

衣集真係好撚智障
廢女神痴線到
半夜睇笑醒埋隔離屋

下集智障指數應該比今集更高

維茲好慘，畀智障食住

最高招最易中伏

和真撕爛張嘢個樣好好笑

Kuso 估拉哎

就小說目前劇情
你個推測其實起碼中一半

笑到仆街, 邪教的推銷手法

維茲變巫妖之前 好霸氣架

就算唔睇小說 睇完今集都會有咁既感覺
(雖然我都有睇小說 但小說冇交代 所以只係推測)

硬係覺得傳教嗰班啲布好似少啲咁

今集惠惠無咩戲份

和真背住維茲果時
係咁抽水

你講完我特登睇返 維茲個波又軟又大應該好正

如果我開間餐廳都好想咁樣招呼D警犬

佢真係係咁推上推落

屌 人渣

佢孭惠惠時已經係咁

和真撕爛張嘢個樣好好笑[/quote]

OVA果陣有講

套ova好正 滿足晒我咁多個願望